點解卡通片既雞咁鐘意「 咕姑固咕」咁叫？

明明現實都無聽過雞咁叫

餓痾鵝

唔係呀，你咪成日咁叫囉

我聽過有雞係兒夜姨野以夜儀野咁叫